\textit{
Le nombre caché~:
\begin{itemize}
    \item je suis un nombre entier compris entre $900$ et $1~ 000$.
    \item je suis pair.
    \item je suis divisible par $11$.
    \item je suis un multiple de $3$.
    \item j'admets $5$ comme diviseur.
\end{itemize}
Qui suis-je~?}\bigskip

Expliquer une démarche permettant de trouver le nombre caché et donner sa valeur.
  